求各位幫手做義工助選

有冇人想幫油塘區嘅參選人做義工（文宣，街站果d都要）？ 而家人手好緊，
點解建制派區選會比非建制派有利？因為人數差距，因此建制派有強勁ge組織票。根據現任順天邨區議員莫建成係2015年ge訪問：對手以近20：1ge助選團強攻。
因此，我地好需要各位ge支持去打呢場選戰。
介紹下積極人士ricky先：居住油塘二十多年，無從政經驗。

傘後起痛恨政府，經過反送中運動，啟發於「各有各做」，好認同每個人都要喺自己崗位做點事為香港，捍衛民主自由

投奔社會工作超過五年，事業開始起步搵到自己既位置，開始可以分配更多時間。雖然自知自己準備近乎零，但佢有既係心，放膽一試。

佢係一個溫和，唔鍾意嘈交既人，油塘東好多年長既選民，佢會比較以尊重方式對待不喜歡佢既人。雖然如此，但有見油塘連濃牆事件揭發，油塘有好多深藍絲，再加上鄰近紀律部隊宿舍，街站可能有一定危險性，所以街站方面每次至少要兩個人。

係呢度多謝各位肯幫我地ge義工

推

推下先

Pish

推多一次先，之後遊完行先推

各位721，不見不散